[民意逆轉了]係時候壯大藍色經濟圈

既然黃屍店有米豬連貼紙
咁點解唔整返個葉劉姐姐認證貼紙比撐警撐政府既藍店？
大部分撐警撐政府既都對電子產品唔熟悉，你叫佢地點用電話睇邊間店舖係唔係黃既先
嗱，係鋪頭出面見到葉劉姐姐個嘜頭就知道可以安心入去消費啦係咪
針對撐警撐政府既商戶裝修真係人神共憤
貼張貼紙最多咪撕返落嚟，誰怕誰
但係邊間藍店敢撕既即是向黃屍投誠

利申: 愛国愛港 支持藍色經濟圈

自推

推

唔好意思 借一借宣傳
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

藍色經濟圈

支持

其實藍屍直接用和你eat已經可以搵曬啲藍店出黎，不過無藍屍會肯比錢出黎懲罰藍店

支持

我地撐警撐政府一定會對抗你地黃屍攬炒
聖誕之前一定會有葉劉姐姐貼紙比各藍店
等大家聖誕出嚟消費支持經濟時唔會入錯垃圾黃店

唔識裝App又唔識上網
點搵啫

Push

我唔係住個頭.jpg

btw 支持

藍色失業圈

黃色經濟圈有黃色豬做證
藍色經濟圈應該要藍色老鼠做證

葉劉姐姐貼紙有助淘汰偽藍店
只有扮撐警扮撐政府既店舖先會為咗唔得失啲黃屍客而撕咗個貼紙
偽藍店自有黃屍用電話FC後唔幫襯佢地
我地需要汰弱留強，保民生保經濟，保護真藍店
大家話係咪？

如果真係有藍色經濟圈 , 手足慳好多時間

啱啊
藍絲手足唔洗擔心入錯黃店

gchi

大家記得提防偽藍店

G持，黃屍日日搞，我哋都要搞返個，支持良心商戶！

要有藍色記認

講到明藍
點會做野呢
最多都係係房到打飛機

唔好意思，借一借位

「南區翻工入」 12.16 和你Lunch , 1230準時老地方見

幫推行動po ,好人一生平安

唔錯，圖呢？

藍色經濟圈最好分埋階段
根據店鋪撐警撐政府落力程度而分級
一共有三級:
最高級既三星係除咗出聲明支持警察同政府及播無線電視外，重有實質支持警務人員同家屬，例如埋單時享有折扣
中級既二星就係出聲明外，重有播放無線電視及容許員工有論政自由，大罵黃屍狗
最低級既一星就係老闆有公開支持警察同政府
建議大家多多支持二三星既藍店

H

電腦壞咗
要靠各位愛國愛港同志幫忙

支持大搞藍色經濟圈，狠狠懲罰我呢個反中亂港既仆街

push 我地唔可以比啲黃屍搞到香港亂曬

G持，要大大張banner比人見到
利申:愛國愛港

撐警楊明間「燉」話
五大訴求 缺一不可

深藍食店：「燉」 愈藍愈多後生仔女去食？

#267 回覆

無錯

依間應該有二星

愛國愛港 撐警撐政府不是醜事
好事當然要傳千里啦

識玩

會唔會間接提左藍屍水
藍屍唔會有google map check

屌你 樓主你好陰毒

咁咪啱囉
我地不屑幫襯黃店，連偽藍都唔得

拒絕貼藍店認證即係偽藍啦 文宣家長圖廣發藍絲groups

有時間幫下唔出名嘅黃色小店仲好啦

你覺得藍店多定黃店多？
淨係美心都咁多間我地幫襯啦
我地要養起成個美心
要有志氣啲

沉默大多數表示支持

黃屍又話自己大把錢既
幾間小店都養唔起？
我地藍絲唔同啦，啲大集團都靠我地
太興、美心、華潤同敍福樓等等

G持

贊成 有時真係唔知邊間藍😭

撐警食店：麵麵棧

咩級數先
想多啲藍絲自己人去撐，梗係要升級啦
比優惠警務人員同家屬就可以認證為最高級三星喔

街 。一和平反，d支那 成堆就反黎sjopping，成個商場又勁多支那

直頭將個招牌噴藍仲好啦, 一眼睇晒, 唔洗驚入錯黃店

異曲同工之妙

tui

仲有
第四級：拒絕暴徒入內光顧嘅清高深藍店
第五級：主動聯絡警方拘捕店內暴徒嘅紅店
第六級：為赤納粹狂熱幫會提供據點預備打擊暴徒嘅黑店

但係噴漆會煩到警察叔叔要搜身搜袋

對

多謝補充

唔少都係45-70歲
Facebook YouTube都有

唔想幫藍店啫

警甴專屬外賣店

d叔叔嬸嬸好少用app

犠牲小我 完成大我
要感謝警方止暴制亂
嗰少少錢都唔肯付出，邊會有穩定繁榮？

所以先要有個亮眼既貼紙

唔係住個頭 不了

一定要見到葉劉個大頭

［罷買罷食］我整咗啲表揚愛國商店嘅貼紙

大家都是有心有志之士
愛国愛港

下年鼠年提早賀一賀

用和你eat

起門口有少少藍色漆咪大鑊？
咪要急急腳出黎同popo割？

襯埋鼠年

唔好意思，借個位嚟

無咩事我出返去先，你地繼續加油，努力！你記要記住，要打多d飛機，咁先會令到你地自己深信，你地係大多數！

我覺得佢地連連豬係咩都未知

暗黑兵法

商鋪：俾我抖下啦

都話我地藍絲朋友唔識用app同上網囉
去到門口見到認證，一目了然最方便

除咗商鋪，重可以認證埋商場

應該貼中國國旗 搵人捕住佢 佢一撕就放上微博同藍屍圈 等佢地連大劣人同藍屍生意都無埋

支持藍色經濟圈

侮辱國旗是不對的
相反，香港無肖像權

真係要分清楚，要倒你班冇棍嘅廢青米

既然要擴大愛國愛港(最重要係愛黨)嘅商圈

我建議幫呢啲商家放啲吉祥之物去裝置、吸引客人同表達忠君愛國之心

例如：中國家家必備嘅偉大領導人畫像

推推

woohooooo

最緊要公平，有黃有藍，好公道

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

Pk tang個大頭

出多幾款都唔緊要
晒緊要係我地認到同睇到

放心，以香港人性格
和平後一個月，就會變返以前咁
黃色經驗圈?咩黎架?

最緊要班人肯貼

唔方便出其他區食嘢 又要搭車又要等

冇中立,只有黃或黑

要認真啲處理，個設計要有公信力，最好整到Q嘜認證呀、国家認證呀、特約認證呀咁、嗰啲乜嘢商界展關懷咁。總之能夠突顯我哋藍嘅品味同價值觀，我哋自會大大力去貼。

無錯
要精心設計

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

香港最多就係沉默的大多數
實有人肯貼

pushh

連登係咩黎係咪好似燈神咁

佢地冇得fc架

[真民主真好］蔡英文上國際美人youtuber 片 林鄭再搵官玩垃圾Fb live

本身係警察開既有咩級別？

支持
愛國愛港
藍色要貼明

只係初步Idea嚟
警察開既當然係特級-白金級啦

要啦屌，啲唔睇app既撚頭成日走左入去藍店幫襯

pish

你係咪調轉咗嚟講
係幫襯錯黃店

得唔得呀，我樓下先有間藍店頂唔住自摺

我覺得廣大市民都有知悉權利

深明道理

王者級別

721 85 811 831 101 1111

拉

銅鑼灣樂文書店是黃店? 歡迎大家可以登入以下網站提供更多資料。(登入後，事件內的相機制可添加證據)

不過佢地好可能自己滅走張貼紙

姐姐經濟圈

支持
藍色經濟圈要展示下實力

富臨 lv 6

推 死亡之吻

報去公務員事務局
秘撈無申報是不對的

公務員事務局敢查係咪反政府？
係咪阻礙止暴制亂？

Good idea

推推推推推

推 好需要

支持撐警藝人!

楊明Facebook

莊思明Facebook

李嘉Facebook

莊思敏Facebook

劉俐Facebook

姚瑩瑩Facebook

曹永廉Facebook

李霖恩Facebook

朱庭萱Facebook

梁家輝Facebook

大家記得幫佢地鋪頭宣傳

push

笑撚咗班柒頭藍屍夠膽搞藍色經濟圈 我批個頭畀你當凳坐

係地下噴個大藍字咪得

18區黃藍食店Bot

TVB 明星探黑警有佢份喎

支持藍店認證

支持望住葉劉姐姐食飯

藍絲:要我出錢，不了

應該貼張「支持警察」貼紙去藍店
夠膽撕即係落警犬面囉

姐姐之吻

醒wo

真心想幫藍店宣傳下，有無門路。

有無貼紙可以分d俾我

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

好過裝修

真係有諗過

琼姨仲好啦
葉劉妹妹過氣啦

有label我支持

哇

【12.15】麥當勞、大家樂、莎莎成示威者針對目標 呼籲罷食罷買

社會新聞

撰文：韋景全
2019-12-15 17:46
最後更新日期：2019-12-15 19:41

今日（15日）下午網民於多區發起「和你CHRISTMAS SHOP」活動，呼籲市民到多區商場光顧「黃店」享用午膳，並在Facebook和Instagram等社交媒體「打咭」。

下午有示威者到多個大商場示威，在被稱為「藍店」的店舖門口張貼罷買或罷食傳單，亦有人噴漆。不過與以往不同，過往類似行動主要針對美心旗下的食肆、吉野家、優品360等，今日行動連帶針對大家樂、莎莎、麥當勞和Pacific Coffee等過往較少直接受影響的商舖，原因是該商店是中資背景或公司老闆被指撐警，不過示威者沒有動手，只叫口號或張貼呼籲罷食罷買單張。

太古城示威者在麥當勞門口呼籲大家不要再幫襯中資，並叫口號「食中資，無良知」。（歐嘉樂攝）
太古城示威者在麥當勞門口呼籲大家不要再幫襯中資，並叫口號「食中資，無良知」。（歐嘉樂攝）

太古城示威者討論了一陣是否要「搞大家樂」，最終決定只入內喊口號，而不貼通告。（袁澍攝）
德福廣場示威者在莎莎店內拋下傳單後離開，未有破壞。（黃詠榆攝）

示威者大家樂討論後決定只叫口號

今日全港多區商場都有網民發起「和你CHRISTMAS SHOP」活動，例如太古城中心、德福廣場、新城市廣場、時代廣場等。在太古城中心，示威者最初只是圍繞商場行走，高舉五指高呼「食美心，無良心」、「五大訴求，缺一不可」，然後部份人開始在Simplylife、星巴克、北京樓等美心集團旗下食肆張貼「罷買通告」。

不過，之後有示威者討論，是否「要搞大家樂」，最終眾人決定不貼通告，只入店內喊口號。及後又有示威者在麥當勞門口，呼籲市民不要光顧中資，並高叫「食中資，無良知」。太古城示威者又到華潤集團Pacific Coffee店門口，向店內客人呼籲「罷食中資」、「食完今次唔好再食」、「下次齋坐得啦」。

+18
示威者指莎莎老闆出席撐警大會

而在九龍灣德福廣場，有示威者在美心食肆圍板上噴漆，期後有防暴警突然出現，至少拘捕兩名青年，及後警方又施放胡椒噴霧驅散示威者。之後示威者繼續在商場內遊走，前往名創優品並撕開原遮蓋店名商標的紙張，店舖其後落閘。示威者其後又到莎莎，指其老闆出席撐警大會，並將「罷買」傳單灑落在地上。

手足好可愛

d藍店肯比你痴咩

推呀

周街咁多便衣
貼張貼紙唔係都要拉啊？
而且係幫藍絲同路人啵

唔肯即是偽藍店
我地藍絲唔可以幫襯

正，唔洗慢慢搵

有咩特別優惠？

可唔可以免費換skin?
日日裝修！

大家想呢？

報左先，等佢比人雞左
再日日裝修
等乞食

根本一早應該要搞
唔想唔小心去錯啲偽藍店